一直都好想人留意我

整日見到有啲人會係朋友中好受觀迎
整日朋友之間開玩笑第一個目標就係佢
有咩活動都話叫埋佢
而我就算做主動都無人理 無人記得
整日一班朋友出黎都係睇人地玩
自己係側邊跟住笑
呢種感受有無人明？

人大咗情願無人理

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

單機多左都想有人一齊歡樂下嘛

屌笑撚咗

想有幾觀樂

歡

真係細路仔/女先會咁諗成日掛住出風頭
而家人大左寧願乜都低調
最好當我冇出現過 由其係工作地方
輕輕的我走了 正如我輕輕的來……

因為低調會少好多麻煩

exact7ly
但有時越低調人地又特登走來捧高你
俾我做華英雄得唔得